如現實中只可以 獨個妄想不休止

埋在心底的愛慕 能否跟妳透露 期待妳同樣傾慕 沈睡中的主角 怎會怕寂寞 無奈蘇甦的我 一百年悽楚 誰願一生只有恨 能否給我安枕 誰令我一直空等

Tell me where did you go 心聲都不可細數